求東張介紹碗仔翅三店地址！

各三店係邊

歡喜

你啲咁嘅撚樣睇埋啲咁嘅垃圾, 仲好好意思上嚟叫春
食屎啦你

大埔道一間

筲箕灣東大街呂仔記